係時候改口號！！！

啱啱上ig見到有個外國記者講香港既post
但係人地五大訴求 缺一不可既translation係five major demands, no one FEWER

係fewer! 唔係less! 因為demands係countable!!!

佢仲要串我地話 it doesn't translate into English very well

雖然大意外國人應該都明
但係香港作為一個國際都會
依加抗爭仲要同外國勢力接軌
連呢d小學雞野都錯真係幾柒

應承我！！！唔好再比外國人串我地！！

佢講得岩，不過Not one less can be interpreted as "not one less than the total 5 demands", so it's also correct from grammatical view.

長知識

原句先有港式英語既味道！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可